有無人覺得遊行反差好撚大？

未到今日之前，69遊行吹到有幾大得幾大

有幾感動 有幾熱血 好似勁過魚革咁

屌你而加就黎聽日，原來真係白行一場

送中一樣會通過，

好熱血地鳩行，正
民陣好波
和平理性非暴力

理想
政府：有100萬市民出黎 我好驚 對唔住各位市民 我知錯了 我收返送中條例

現實
政府：屌 原來無料到 驚閪 繼續通過

終於見識到一百萬人一齊打飛機嘅感覺係點樣
成個港島都好腥

一百萬人的汗味

唔好見政府咁回應 就即刻灰到落谷底 跟住潑哂所有人冷水 潑熜埋自己
黎緊呢幾日都要睇住個動向

俾d掌聲自己
聽日返工 早d訓啦

你去咗邊

和平理性非暴力其實係有用 只係遊行既方向比飯民特登帶撚錯 個遊行唔係做比港共政府睇 佢根本怕你有毛
個方向係應該做比西方民主自由國家睇 要求佢地救援先係正確方向

冇咩嘅，民陣嘅嘢咪撚再搞我
遊行完只記得林鄭下台 俾啲掌聲自己同希望捐錢
完全唔知佢哋做乜鳩

上連登就反差大，吹到endgame ，點知

【致6月9日出左黎嘅大家】所以，遊行完，之後呢？

今次真係幾感人⋯ 但我諗好多人都知林鄭會過，當買6合彩，知道唔中都要買。